（tg) 放低tg就會有人搵（67）勿入紫色xx個狗公group

呢邊繼續

基督教信仰分享頻道

支持

咁快有新post
重新放多次先

23歲獅子仔
岩岩grad搵緊工 好悶
盡量秒回
希望搵個長傾對象
無論係學業 感情 歷史 政治 生活
乜都可以同你吹一餐
之前放過一兩次 希望你唔好傾傾下消失左啦

真係有人搵咖?

94 扮工巴 秒回
打機 感情野 咩都傾下

96巴 物管狗
運動、樂器、煮野食樣樣都叫識啲
無乜特別興趣，因為每樣野我都鍾意
唔算話樣衰，亦唔算話靚仔
有時間同我傾兩句呀，長傾都可以嫁

93 獅子巴 178

鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想識岩傾絲打
有機會發展就更好

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

想識25-28 絲

98巴 讀緊IT
身邊識唔到女,想識年齡相近既絲打

有人鍾意art既絲打

94巴
長傾

94巴 運動撚a3
長傾乜都傾

96 獅子巴
想識多啲朋友 試多啲嘢 一齊做下小生意
歡迎9up 樹lon都得
中意陽光男仔同愛笑嘅女仔
依排做緊 紅酒同健康產品分銷商
(揾我買野會有折😉）

95巴
傾下廣東歌 港產片

98絲 Cu 吃貨😛

24巴
想識人一齊做運動
傾下計解悶 有打傳說既都可以一齊玩

93 美國巴打

97 巴

願身體健康

97巴 176
出左黎做野幾年
鐘意唱歌 睇戲 羽毛球 踩單車 夾公仔
傾咩都得~

93 新界西 巴
想認識一個互相分享心事的人
有壓力或者有咩開心事都不妨互相分享下

26男 178 70kg
擁有憂鬱嘅眼神，唏噓嘅鬚根
就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，
咁鮮明，咁出眾
夢想成為零零漆一樣ge男人
暫時只有佢ge膠同漆

平時跑步 做GYM 行山 打手遊
旅行 周圍玩去試新野 挑戰自己
岩岩去完環島 skydive
鐘意小動物 貓狗兔仔
好鍾意睇戲 係好鍾意！

最近開始學yoga 有興趣一齊交流或者指點下我😂😂
想搵人周圍食好西 繪製美食地圖

@draco6666

92巴 173

平時畫畫,打機 恐怖系類型多

有玩有睇交流一下

歡迎各位鐘意boardgame人士入gp，定期有聚會，星期日都有聚

Board game: 主要喪屍圍城
仲有其他board game
e.g. 狼人殺 risk 寶石 三國殺 駱駝大賽

95 c
岩岩working holiday 完嘅廢青
鐘意科幻 最近睇完三體同大劉嘅所有短篇
打王者榮耀

94巴
U grad
182
有做下gym 傾咩都得

92巴

95 籃球巴 平時鐘意周圍揾好野食（尤其日本野）
Weekend 會同朋友飲下野咁 chill ~
隨緣

23 歲巴 岩岩起外國讀書畢左業番香港
平時鍾意做gym 有時會出去飲野

96 瑞士巴

95巴 樹窿 男女不拘
歡迎各位巴絲

返你支那住啦有支那男朋友

92 巴

原來話咁快就27歲了

專業聆聽者，9up者

其實都唔知有乜好傾
聽你講下野，放下負，9up下咁

人一生，有數之不盡的過客
大家都只係想搵個陌生人攝下時間

91 巴打
想識下朋友，男女都可以
間唔中睇下戲、綜藝節目、動漫
都會做運動

97雙魚巴 港島
鐘意浪漫🌹
平時遊車河、食下雞、打下麻將
最近心情唔好，感情問題。等緊你黎震下我電話

91工程巴
失戀咗一段時間想move on，唔想成日摺係屋企
希望識到新朋友可以吹下水，飲下嘢

寂寞大於心死 直教人生死相許 誰是誰既過客?
信緣者咪認識 了解 討論下 哈

90巴
運動,電影, 工作, 愛情,遊戲,....性
想傾咩！？

98巴

秒回 想搵人吹水 歡迎大家搵我

93 新界西 巴
想認識一個互相分享生活點滴的人
有壓力或者有咩開心事都不妨互相分享

25
180籃球巴
隨緣

94巴無聊秒回

180運動巴

90後 巴打 失戀剛好一個月 拍拖9年 可能有少少放負
唔介意既 絲打可以入黎chat 下

93巴打
夜鬼 影菲林睇戲
打機聽歌足球飯飯岩

93巴
不能秒回 鐘意運動

19巴 想搵人長傾 平時中意睇波追劇聽歌
另外想搵中意睇NBA嘅朋友一齊吹下水😂😂

01絲 好悶

24巴打
絕對不發展不曖昧不見面
齋吹做網友
呢期真係悶得過份

年紀唔輕既巴
貓奴 ，平時鐘意睇戲睇書 打兩鋪機咁
工時長關係，平時無咩朋友傾計
搵人傾計，除左金融保險黃金美容之外，咩都傾得
但希望唔好傾傾下突然失蹤

想搵人長傾

又黎全部都巴打

95巴

99巴
傾咩都得
電影Netflix動漫運動打機.....

99絲 好悶
保證秒回

絲

絲only

24巴 事業問題 想人比意見

96巴 岩岩分手
想傾下計 點都好

96巴
不是高佬
可以換ig先
高度外協免了

訓唔著

依家係歐洲exchange 緊
八月中先返香港
無聊想搵人傾吓計

歡迎R水吹
或者一齊去旅行 分享下所見所聞都得

絲
乜都傾下無所謂
足籃gym打機旅行電影Netflix....

Added

94巴 鍾意睇戲睇書運動
歡迎9up
長傾更好

90後醫護巴認識下？

地方的 需要

格劍

毒撚秒回

97巴，冇女性朋友 有冇絲打傾計

25巴
工作圈子細
想識姐姐
岩既可以發展

97巴 自己住 有養貓仔
歡迎各巴絲搵我吹吹水
放假行下山飲下野摸下酒杯底

90 巴 搵絲傾下計
鍾意去旅行 同chill下

因工作關係
生活圈子细
想識D姐姐或者妹妹吹下水

93巴

養緊兩隻大肥貓，歡迎睇貓相同傾計。巴絲都無任歡迎

想識d有共通興趣既巴絲傾下計
唔係搵女朋友
最近學緊日文 鐘意貓 成日搵戲睇 玩開pc game 露營行山都有 無聊吹下水都可以 隨便add

補習限定 5-7pm

97
鍾意做運動
好悶搵人吹下水

扮工巴打
表示平時返工冇野做
上黎r水吹

94 返工

90巴打

平時會鍾意玩咖啡
會約一班朋友一齊出去鋪頭飲
又或者一齊係 studio 吹水飲野

傾心事感情問題相處野都可能會俾到意見你

歡迎大家過黎搵我吹水

想搵個朋友傾下計
唔係計一陣就散......

93巴, 工作穩定, 平日睇書同打波多, 想識絲打, 做朋友或岩傾可發展。

97巴 悶

廿尾 男 183 中上樣 技術好 搵sl

搵絲打吹水
你多野講時我仲多野講，小野講就免了

91巴
留個言,吹下水

28歲 175高 A1工程巴

目前做緊工程師 工程行業圈子細難識女仔

平時鍾意打羽毛球同埋份人比較慢熱

想搵多話題絲打長傾.做個朋友都得架

86巴，想識啱傾嘅人，詳情請click入link睇

(如果有煩惱想問吓人意見都可以傾吓嘅)

93巴

鐘意影相 行山 四圍去咁
識得彈結他 會去做GYM
自問外表唔係靚仔 但應該都見得人👉🏻👈🏻
熟左會好玩得
岩傾就傾落去，順其自然啦

浪漫九龍塘

23歲 專業人士
盡量秒回
希望搵到女朋友

92巴 吹水閒聊

95絲

招人打牌 番 台 日 跑馬都招
聽日10:30am -7pm 10番256 -1 😿

純粹未訓得著撳陣手機

平時上學術台多，留名跟大家學野

姜太公釣魚，願者上釣

94巴
讀完master返工悶悶地
想搵人傾下計可發展
熱愛跑步踩車游水
鍾意寵物養開雀仔
間中會落吧飲兩杯

95巴
返工冇女
有冇傻傻地，搞笑嘅絲嚟傾下
Hea覆就不了

92絲，物管狗
純粹做網友傾吓計

92

96巴
揾人長傾吹吓水

搵水魚feel

3 個呃一個

佢開場搞手，搵餐食掛

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

99巴 看緣份吧

97絲 搵人長傾

眼鏡巴搵眼鏡絲

96巴 讀書中 運動型
搵未訓既你
)xyzxyzigh

96巴 讀書中 運動型
搵未訓既你

22 巴
大學final year
中意做運動聽歌煮野
招巴絲落bar/shisha
食吓飯都得
咩都可以傾

93巴 鐘意睇歷史野 睇戲 睇書 平時會周圍行 鐘意飲咖啡 有機會想自己開返間 依家讀返書 不求外表只求内在好

睇返原來之前同你傾過計
加油呀巴打

講咖啡

有無靚絲

93巴 貓奴
深夜想搵人傾計

掟鏢 男女不拘

21C 想識男朋友
tg: cca1235

97

好悶搵人傾計

95白羊巴 想搵長傾
秒回 巴絲不拘

幾時先識到岩feel既你呢？
23巴 鐘意運動 睇戲

94巴打here
歡迎單身巴絲打搵我吹下水

95巴 INFP
final year
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
文史哲學術討論
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾同埋有共同興趣嘅朋友
巴絲皆可
不過傾傾下會冇原因咁消失嘅就唔好揾我啦

搵唔到岩傾既人

成日del account
緊係啦

95巴 兼職私家偵探
順便當搵生意
專長係起底搵資料 搵地址

有興趣嘅可以搵我, 就算傾閑偈都冇乜所謂架順便識朋友

98 長傾

留多次啦

94巴無聊利回

99 巴

打鼓 結他 游水 排球 籃球 跆拳 日文 打機
無聊咪吹下水 熟左可以約玩上面呢啲野

97巴 180
中意打波做gym去玩
快d add我

93 紅車佬

吹水grp

89巴

平時踢波 游水 網球 行山
會睇Netflix, kindle書

喺e-commerce 公司打緊工
好鐘意現在既工作同埋呢個industry

旅行去過最鐘意既3個地方: petra + wadi rum + taormina
Plan 緊6月尾去摩洛哥

有緣傾下計 交換心得

元朗95巨蟹巴

20 巴
樹窿

93巴 無聊搵吓人傾計

雞

點解

95巴 184 freshgrad 做左半年野
鍾意貓狗 有養狗 鍾意足球 睇美劇睇戲
搵人長傾

89白羊巴，隨緣傾計， 巴絲不拘。
鐘意電影，閲讀，馬拉松，gym。

23巴 鐘意食 運動
希望搵到個行開山既絲打帶我行下
鐘意周圍食野都可以搵我架

90巴

今晚無咁早訓
95巴

23男仔 final year想識一個用心傾既朋友
男女都可以啊

95 巴
求吹水

願者上釣

97巴
純粹悶同無聊
搵人傾下計
可以傾下
衣著，影相，電影

另外想搵下攝影伙伴
一齊出去影下相，交流下

攝時間

95巴 冇咩興趣 睇吓搵唔搵到人傾吓傾

秒回 放低內心負面情緒或者煩惱，陪你一齊面對
再唔係入黎吹下水都得

93巴 求多野講 乜柒都傾得既人 我嗜好：indie 野 , 電影etc

94巴
鍾意睇戲睇書打機
歡迎長傾

97巴 射手座

依家係歐洲exchange 緊
八月中返香港
想搵人傾下計

平時鍾意周圍搵野食同去旅行
探索唔同既人與事
或者去行下山睇下書
享受係海邊吹風既感覺

歡迎搵我吹水 上至天文下至地理都ok
或者交流唔同國家所見所聞
有興趣可以搵我一齊去旅行

88天秤巴 返工好得閒
超級正能量 性格好開朗 成日都好開心
份人乜都傾得 9up 得
歡迎負能量型既人加我放負

叔叔見到搵一搵我啦
失左聯既

我係叔叔喎
搵我咩事

98 大學巴
中意睇波打波
搵同年或者細過自己嘅絲傾下計

24歲 雙子巴 西裝友
做緊銀行 除左返工時間 平時秒回
鐘意行下山打下機
長傾先好add
平日12點後唔好搵我 因為我瞓左

好想搵人密密傾

89巴

93
try me

97巴 176
出左黎做野幾年
鐘意唱歌 睇戲 打羽毛球 踩單車 夾公仔
傾咩都得~

尋找靈魂

95年 講兩句

23巴
Final year
平時酒乃日常必須
呢排夜晚都deadline fighter
夜晚都經常夜訓
尋求夜鬼長傾

唔留喇 一留就比人負皮

00巴
生活苦悶 心靈空虛
尋找有趣靈魂
想長傾 大家分享吓自己生活

優之選
營養對話優先

Bro

97射手絲 A3
返緊炒散 準備轉全職
中意睇美劇
中意睇鬼片聽鬼故
中意玩俄羅斯方塊
識游水踩單車溜冰
可以一齊出去玩
有共同嗜好可以傾下
搵朋友 唔係男朋友

97巴 訓唔著

緣份令我們相遇

94絲
想搵人傾計分散注意力

98 中大巴
大學嘅朋友傾下計？

Office返工悶，吹下水
（有冇c打做美容想轉行）

00絲
大學無乜frd

94扮工巴
番工秒回 傾下打機 感情野 9UP下

25歲巴

A2,健談

傾下計了解下，有緣發展

23巴 鐘意食 運動
希望搵到個吃貨絲打帶我周圍食好野

搵我咩事？你專心踢好今晚場波仲好啦，仲玩TG

95巴 尋找那萬分之一的奇跡

97 巴 巴絲都得

八十後IT

90 巴
鍾意運動
睇戲
旅行
有興趣傾下計

放心！今晚我會踢巴塞出局！

屯門Emily希望add番me arr
我tg之前壞左arrrrr

93巴 有車有樓 專業人士
想識人傾計 拍穩定既拖

搵唔到

幫fd留

94天秤絲 想搵陌生人傾心事

94巴
放緊工傷假悶到仆街
入黎搵人吹水
最好住元朗個頭
可以陪下我呢個廢人食下tea

巴
鍾意睇波 阿狗一個 做運動 踢波 游水 行山
都會玩下攝影 睇戲 彈結他 唱歌 寫文 打PS4
正常人一個
得閒9up無極限 會秒回

28巴 正常樣子非毒

識襯衫，唔會失禮你

平時鐘意睇戲、唱k、食好西、

做運動、打機、旅行、夾公仔

想搵瘦絲或小肥絲長傾

最好就活潑多野講為主，已讀不回勿add

未來以結婚為打算

覺得適合不妨搵我傾下

投緣就得 頭扁就不了

米九巴 做緊政府工 想識可長遠發展絲打

個名雖然係似男人名 但我無棍 唔洗驚

馬國明本人

絲打點我

98 絲 呢排都幾得閒 傾下計

97巴

鍾意玩體育

好悶想搵絲打長傾

毒巴
有冇鐘意 indie music/movie 同鐘意睇書 ge 一齊吹下水
講下去旅行D 野都得

Waiting for a soul to connect our world.

25歲👩🏻似巨蟹既獅子🦁️
平時興趣係鐘意行街睇戲shopping👻
亦都好鐘意去旅行～黎緊好想去北歐
性格比較樂觀而堅強～鐘意笑😂😂😂
隨緣地想同29歲或以上既👦🏻傾下～
鐘意成熟穩重type🤭有深度之餘有高度就更好啦👻
慢慢傾下～～～where is my sunshine~~~☀️☀️☀️
@sunshineeeee03

23巴 住新界西 外表唔差
想識個髮型齊陰既絲
做個朋友
tg:yyboring

廢中叔叔，今晚無乜睡意，隨心傾

失眠的第x天
留低你ge 心事

92巴
岩岩裸辭 由朝9晚6變成夜鬼
純傾 盡量秒回

95

95絲快Add

90風趣巴打 for fun only

95巴 扮工好得閒 傾咩都得

26歲工程巴打，想搵人做下朋友，傾下計，其他野，隨緣啦～

平時鐘意煮下飯仔，睇蠟筆小新同Netflix，做下GYM，同朋友打下羽毛球，最近開始學番小提琴。

放假鐘意去唔同地方旅行，同影菲林相，歐洲，巴爾幹，中東，非洲，日本，東南亞都會去，復活節準備去印尼行火山。

有冇人傾下股票？
利申絲

95巴 秒回

94巴 扮緊工 搵絲閒聊

絲打係美股定港股先？

92巴 6尺高 鐘意咩方面都涉獵下 由其鐘意電影

一點放完飯 歡迎R水吹

Hk

想搵人傾傾感情事

92巴
平時鐘意四圍hea 鐘意吹海風 鐘意睇星星
鐘意行山郊遊
希望搵到個啱傾既人

代post: 95絲 and having harsh shift work

95巴 隨緣

返office扮工好悶
睇下係咪真係有人搵
有冇靚仔巴吹下水
利申 絲

打漏左
95絲

Add me

95絲

招打麻雀朋友 or 玩boardgame 😇復活假4日都有局

溝女免入

咁快無既

96準備a住grad的巴
平時鐘意睇戲,打機(食雞,極速領域,爆爆王),都有睇下韓綜
想搵都係讀緊書的絲打傾下玩下

87巨蟹巴 大西北自住私樓 銀行巴

最近放假都自己一個人，想有人一齊行下街，食下野。

希望遇到長傾既人，不斷介紹自己同講講返同一段開場白，有啲悶了。

96英國巴搵c

95肥絲 170高

91巴
想搵人傾計
會跑步，聽歌，睇綜藝節目
有緣就一齊傾啦

90 後翻工撚
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
翻工有D壓力， 同事又成日講工事
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

消防巴
乜都傾下

做緊/做完FYP好悶
就GRAD怕搵唔到工
歡迎吹水

95巴
中意行山 旅行 露營
足球 籃球 踩單車 做gym
最近好悶想同人傾下計
不論男女 返工無野做搵我講廢話都ok

96夜訓巴

尻吹下又得 傾下心事又得 感情又好家庭朋友又好

平日鍾意打下機飲下酒聽歌(本地歌為主)
做下運動同有養貓~
可以一齊交流一齊玩

人海茫茫中遇到/見到都係一種緣分

95巴 187高，做緊濕鳩building N展，想搵個同樣工作係異性環境少／讀緊書既絲打傾計
份工要成日落地盤，所以唔係青靚白淨型，亦因為成日工作係地盤身邊亦都無女仔。
自己都比較多野講，想搵個有心傾落去既人，如果你想講既話

想搵班唔洗成日見，但吹到水既人
Tg:@kyyu01

96絲
9upper睇下戲聽下歌行山chill廢青

98 180巴 九龍
gym 煮野食 身邊冇女性

97巴 貓奴 白羊 廢青
一齊講下自己班主子
唱k睇戲打機做樹窿😬
巴絲震下我個tg啦

92巴 吹水閒聊9up樹窿 巴絲皆可

22女 心度輕鬆計

97雙魚港島巴
之前比人帽完潛左一排水
依家好返小小，純粹想搵人傾下計
著重浪漫、神秘感
鐘意砌野、遊車河、做gym、游水

96文青巴
限時一天 你點我自彈自唱

95巨蟹巴 180 有肚腩
生活圈子細 想識絲打
聽歌睇戲打機結他
咩都吹得

代post: 95絲 鐘意睇nba

92巴
返左香港2個月 終於有假放!!!

97巴

寂寞人上

96巴
有冇玩開cos既絲
順傾計 唔好中意me

好想食雞蛋仔

23巴 外表正常以上 住新界西
想識個絲打睇戲/食飯/唱k/其他
黎緊復活節假都得閒
唔想自己一個咁悶哩係屋企
如果你都成日覺悶就岩
最好就正常樣唔肥啦
tg:yyboring

掟鏢 旅行 睇戲

94 天蠍巴 九龍區
普通r水吹
Sell野既唔好晒時間搵我喇 thanks
要買野會自己去搵
玩開運動 連份工都係運動
工作比較輕鬆 盡量秒回
中意籃球既都可以r水吹

98巴
Year 3
完sem
.............

98gym巴 訓唔著
Telme something girl/boy

94巴
返工返到唔止想跳樓
直情返到發脾氣掟爛個鍵盤
長期秒回，除左訓左教

92 不眠閒人

醒左 邊緣人士
404 error

93巴 有無靚絲絲 咩都傾 咩都岩

19絲
想識多啲異性朋友

97巴扮工中
純粹悶同無聊
搵人傾下計
可以傾下
衣著，影相，電影

另外想搵下攝影伙伴
一齊出去影下相，交流下

23巴 鐘意食 運動
想搵絲打傾計
鐘意周圍食野既你都可以搵我架

94巴
同ex拍咗4年拖後分手後靜咗兩年
覺得係時候識返人

大家好，我係蔡一智，係有棍果位蔡一智，唔好add完問我係咪絲打，有無人想屌下我
可以屌到我6點
之後我就會放低人上既工作，19-22號去搵返真正既自己

籃球排球釣魚結他
扮工

太恐怖了

92慢熱巴
返工非秒回
希望搵到個可以長傾
非誠勿擾

自信爆棚

收過百 PM 未 ?

嚇到我改左名

男係餓啲

現正播放歌曲：pink floyd - high hope (Live In Gdansk)

93巴 求多野講人交流，乜柒都得

正常呀
之前我都有朋友就咁打左句 93絲打

一日就收左過百個 PM
覆到手軟

96絲想揾年紀相近既絲打做朋友
可以食飯飲野睇戲 咩都可以傾一餐

巴打我無興趣傾 sorry

98 學生巴
想搵人吹下水 傾咩都得
最好長傾
有打機睇netflix

94絲
鍾意睇戲同做Gym（但係唔鍾意做Cardio）
圈子細，想搵下差唔多年紀嘅巴絲傾下計

另外有無人想陪我睇哭泣的女詭？
巴絲都無所謂，請埋你睇都得

96巴

鐘意影下相同做GYM
想搵差唔多年紀既朋友傾下計
電影、行山、旅行同音樂都得

92巴 吹水9up

89老絲 想搵飯腳

利申: 慢熱

91天秤巴打

當然係全職翻工(好享受自己工作)

興趣就唔多 首選鐘意翻工 其次籃球 之後就係睇達哥

生活煩惱嘅事都有小小 好想搵人分享下，傾下日常瑣碎事。

你有負能量 你都可以講下

我想睇

93巴，3大grad，鐘意運動。想識可發展既絲打。

狼人谷

留名睇免費戲

97巴 176
圈子好細 想識下摺絲
一齊9up兩句啦

90巴 創業無同事
鍾意睇戲搵野食兜風係屋企Hea

25歲巴打
絕對不發展不曖昧不見面
齋吹做網友
壓力滿檔，傾幾日好啲會深潛

96巴

95巴，做緊Freelance PT，傾個計，隨便問

0
0

95巴，做緊Freelance PT，傾個計，隨便問

長期夜訓吹水

94巴，瞓唔着找寄托

97巴
夜晚經常都訓唔著
想搵人傾下心事
又或者聽下人地心事
其實傾咩都得 好隨和

97巴 187 黑炭
行山hiphop運動 咩都講得
做樹窿都得
想識絲打傾下計

97的巴 夜媽媽有無人未訓 傾下計

94ibank巴
想搵人一齊行山食飯飲嘢

冇人搵就冇人搵㗎啦，柒頭皮

樓主開咗個post 6日，你留咗13次username，好撚肉酸啊😂

#12, #58, #72, #124, #190, #194, #219, #235, #269, #292, #323, #396, #407

94雙子巴
做gym yoga 同其他運動
平時鍾意睇劇睇電影
生活好悶 想搵人吹下水

95巴，人在澳洲
鐘意行山，遊車河，攝影，旅行
想搵人傾下計，深度交流下

23巴 外表正常以上 住新界西
想識個絲打睇戲/食飯/唱k/
黎緊復活節假都得閒
唔想自己一個咁悶哩係屋企
如果你都成日覺悶就岩
有咩想做都可以陪下你
最好就正常樣唔肥啦

95巴
放假好悶
喺屋企攤屍
揾人入黎9 up下

96巴 想長傾
有機會都想發展下

94巴

94巴
鐘意打ball聽歌睇戲
得閒傾下計啦

97巴

好悶想搵絲傾計

有個女仔識左幾個月，出左幾次街，但佢永遠唔會主動搵我，咁到底我地係咩關係呢？

攝時間囉
人哋得閒，咁啱又有條友搵佢，咪陪下你囉

93巴
鐘意行山，影相，旅行，打機
傾下開心野煩惱野又得 吹水亦得

各位絲打小心，條友好重口味

唔係好重姐

睇下片都俾人起底 癲

96絲
得閒傾下計

98巴 185
得閒吹下水

97 細眼四眼巴
搵有緣人吹水

21巴 復活節 傾下計
咩都傾得

24健身巴 想識下異性
一切隨緣

想識吓朋友，乜都傾得

巴
放假冇野做 好悶
純吹水

99天蠍巴 米八

97絲

98 hd工程巴

重新留多次

96C 搵長傾

97巴 咩話題都可以傾下

96年仔
@a74748844
有緣就覆

30巴

96 巴
做左5年野
一個人生活唔簡單。
每晚自己一個食飯。
希望可以識到唔同人傾下計
tg

90後絲
id:

97

96英國巴搵c

0
0

97巴 188 玩開運動
揾絲 咩都傾得

91絲
想識護士絲打

95巴 長傾 鳩up 不chur

代絲放，想識中環番工既人（唔係中環友勿加）tg:kykyky888

絲你老母

94巴 r水吹

94獅子巴

想識絲打,希望長傾

八十後IT 狗

95巴 搵人長傾

95巴
鍾意睇港產片 美劇 打羽毛球 影相 行山
歡迎吹水～

95巴 想搵人長傾

22 bro 冇咗之前record 想識朋友

長假中 好悶 93:巴

25ibank巴 182 79 樣衰
個人可能悶啲 不過都識幾多嘢
可以一齊行山跑步睇戲食飯飲嘢
有心事或者有問題要解決都可以搵我
睇下我幫唔幫到你

21巴 咩都傾一餐

下雨天 聊聊天

86巴

98c
想識下表面唔太毒 但內心好L毒嘅人
放負

94巴
想搵人傾下計

92巴 181
日頭鍾意返工 夜晚鍾意返屋企
打波游水遊車河食好西
希望識到你

[member］
95bro
想搵人傾計

Easter Holiday 吹水台⛈

不發展最好
可以交心

Exact7ly

米八93巴
得閒傾下計

95肥 170高

秒回 長傾

93絲 圈子細 想識差唔多年紀既巴絲
已有男友所以不發展不曖昧 純傾
有冇人可以分享下新手養貓既經驗

有冇做緊marketing / agency既人傾下計

89雙魚巴

專業樹窿 想識返個絲打

返工時間都可以傾, 有時間望手機就會覆

----< >----

96巴
想搵D興趣黎玩下
咩都好 想自己外向多D
特別想試下行山果類
無方向 唔知點入手 想充實自己
傾計都可以

92巴 4日假 好得閒秒回!!!

00
有無18號 Ed Sheeran fans 圍爐取暖
Sad到爆
好想聽 The A team 同happier
如果唔係普通傾下計都得

9up

95巴
秒回 巴絲不拘

96米八巴

鍾意唱歌

29巴 ，想識下唔同行業既朋友

98 HD巴 搵岩傾既人

95巴 想搵人同我一齊行山同做運動

想搵人打
LOL
Apex
Rainbow six
Fornite

97絲 想搵樹窿

巴

97巴 feel free to chat

3字頭巴
鍾意運動同彈結他，樣身形腦袋都好young
自己接fitness運動同治療師相關job+進修中

巴絲有減肥/運動/痛症/打拳既問題都可以問我
得閒會錄音覆
不過唔係搵生意
因為已經比客book爆左
想偷下懶，同人傾計放鬆下only

識到夾嘅都會想拍拖發展下
會鍾意slim fit會運動同唱下歌嘅女仔

93巴 塭人傾計 keep住穩定關係 會秒回

97巴 貓奴 白羊
唱k睇戲打機都啱
巴絲震下我個tg啦

唔舒服
求救

掟鏢 睇戲 旅行
不過經常唔係香港

94 工程巴 A0

鍾意食野 煮野食 打羽毛球 乒乓球 踩單車 行山 聽歌 睇戲

想識絲打

有機會長期發展就更好

98
gym撚
傳說pubgm王者
唱歌鳩up吹水長傾
請加

展開激情對話

95巴 天秤 貓奴
可以同你分享感情問題
其他野都可以吹一餐
秒回

唔記得留tg

巴打都 del

讀緊設計year3，有冇巴絲暑假想一齊整下app
主要想搵programmer，designer已經有2個
未諗到整咩app，同埋冇錢
諗住一齊玩下儲下portfolio，同埋互相學下野

93巴，大學畢業做緊野，平日睇書同打波多，想識絲打，有緣可發展。

95 籃球巴 愛日本菜 chill drink ~

25屯巴
搵絲傾下計
番shift好悶好攰

98巴
放假好悶
搵人傾下
有打下機 去旅行 睇下戲咁
就咁鳩噏都得

96巴
近排好悶
招人長傾

95巴 184 freshgrad 做左半年野
鍾意貓狗 有養狗 鍾意足球 睇美劇睇戲
放假搵人傾下計

搵人一齊打機
男女都得
手機pc都得

97巴 180
中意打波做gym飲野去玩
快d add我

95巴
圈子少異性 想搵個機會增廣下圈子
有女add先啦 唔洗打發唔發展呢啲無謂野咁無聊
為人無無聊聊 但係好多野講
唔識奉承女仔 最多開開心心咁交個朋友 ttps://

98外國絲
鐘意音樂 搞笑野

95 160巴

我都係96絲打，但已經add你唔到了

招鍾意打牌既朋友仔
港式台牌 3番 日麻 跑馬仔

巴打應下機?

夜鬼搵水吹

97巴 學生 想識差唔多年紀既人

95巴
放假夜媽媽會唔會有人9up下
巴絲不拘

失眠巴

96 水瓶絲 a3
已grad enrolled nurse
想識喜歡運動 成熟 比較高大既巴
25歲以上
最好有誠意啲有icon

鍾意睇戲 旅行 有養貓 間唔中會做gym
最近想玩下打拳 攀石
或者有無Group add出黎傾計 board game 飲野 團體活動

95巴 中意跑步踩單車做尖
想識多D人 吹下水
巴絲不拘

25巴 電影jj
想搵絲打瘋狂討論電影
tg: blackandwhite3991

93巴 塭人傾計 keep住穩定關係 會秒回的

悶死 傾電話

94巴打 想搵人住九龍城附近一齊跑下步 吹下水 男女都ok

失眠

掟鏢睇戲旅行

94 扮工巴 秒回
最後一日復活假~
打機 感情野 咩都傾下

92 巴

鍾意Gym 美劇 打機 睇戲 飲野 旅行

96巴
搵人幫手解答下感情問題
巴絲都得既
但巴既 你應該都要好高lv先幫到手

是但up 乜都得 95扮工處女巴

91巴 放長假好悶

94巴 招m

93 天蠍巴

鍾意去旅行，平是主要做運動，睇Netflix，想識下朋友傾下計

23 巴

95巴
Final year
放假 悶
在家攤屍
揾人互攝時間

97巴

搵絲長傾

94絲
無聊野都吹得
希望同年紀比我大傾
平時比較忙 會盡量秒回
巴絲都歡迎！

92巴 長傾

男 26
平時朋友以為我好外向
但其實我好鐘意喺屋企毒
有冇d 同樣情況既朋友

29巴
想搵人傾心事
唔見面

96射手巴，紅日都要扮工

94巴 想揾樹窿傾心事
扮工秒回
@qaksnxmx

改晒名改晒id就無人知你邊個咩

98 大學巴
搵同年或者細過自己嘅絲傾下計
考埋黎緊兩日就完sem

佢係邊個
想知

摩牙

28 蠍 巴

連登有愛 矮撚都想有計傾

91巴
想搵人傾下計
會睇綜藝節目、動漫、聽歌
有緣就傾下計啦

85巴 6呎高 陽光型
有心傾先好add

96巴
居無定所,想識新朋友,再無社交會死
快chat chat chat

92巴
識fd 閒聊

97巴 秒覆
就grad臨尾識下人

ok 我最叻鬧人

咁快無左

人父悶得滯搵人吹幾日水，生活乏味
吹幾日水解完悶深潛
男女照殺！
唔會曖昧唔會約見！
放心吹！

想搵人介紹D興趣
想充實返自己

24 183 瘦底 小小外協
好好好鐘意小動物 特別係貓
想搵個最好都係玩得串得
鐘意周圍試新野 冷門國家旅遊
有自己思想睇法 唔係港豬既人
HK indie band/ metal/posthardcore/alt-rock
日系workwear/vintage/藍染
420
有留意開既都可以傾下~

男女都add得

95巴 樹洞，岩岩裸辭左
好悶想聽下人講野
只tg, 不約

97射手巴

依家係歐洲exchange 緊順便周圍去
八月中返香港
想搵下香港人傾計

平時鍾意周圍搵野食行下山睇下書
享受係海邊吹風既感覺

歡迎搵我吹水 上至天文下至地理都ok
或者交流唔同國家所見所聞
有興趣可以搵我一齊去旅行

93獅子矮巴
求9up長傾對象

[/quote]

89巴
老野一個，做樹窿

90巴 170 A0 開心健談
圈子少異性，發展隨緣

94 運動巴
放假無野做吹下水

92巴

返工冇野做傾下計

95運動巴
中意睇戲聽歌, 尤其軒仔同Bruno Mars
想識多d人吹下水
盡量秒覆

92巴
無聊搵絲9up下

94山羊巴
淨係想知係咪所有巨蟹女都係咩都唔講

有無design 絲

21巴 搵人長傾

95巴 吹水 不強求

19絲
吹下水 巴絲都得

好那淫

90 天蠍巴 有女朋友 純粹搵水吹 巴絲無所謂

99巴 正常樣
鍾意做gym 聽下歌咁
想搵絲 最緊要岩傾 希望可以長傾
想搵個夾既人 傾咩做咩都得
最緊要大家開心

24ibank柒巴

95巴 想搵長傾
秒回 巴絲不拘

94巴
興趣有行山打LOL聽歌睇電視食野hea
想識下多d朋友吹水 一齊打下LOL又得

今年搵唔到女朋友就考慮出家
高巴 初進社會 番工無異性
鐘意打籃球 彈結他

97運動jj

24歲 雙子巴 西裝友
做緊銀行 除左返工時間 平時秒回
鐘意行下山打下機
岩傾可以約岀去食下飯睇下戲
長傾先好add

愛回家fans?
岩岩先見到加唔到
25巴

2月認識她,然後到了現在我們還是每天都傾電話/視像
好想佢繼續讀書 唔好咁快畢業, 一畢業左就無咁多時間陪我了

21 女

98
gym 行山 玩具撚 手機game
唱歌鳩up吹水長傾
請加

展開激情對話

87巨蟹巴 屯門自住私樓 銀行巴

有無人想出黎食宵夜？

有女朋友仲講到自己自住私樓 想搵人食宵夜喎 巴絲打睇路

96巴

傾下計啦 好悶啊
有d心事

Del account 未？

搵近土瓜灣附近既人做運動

94 巴 怕醜毒男
鐘意瞓覺
返工覆唔到，放工後可長傾

想搵人傾感情問題

Final yr 巴 打文打到好頹

97巴 183陽光男孩
外國留學 悶上黎揾人吹水
平時鐘意籃球行街食飯䏲戲

92巴 求吹水

97巴 想叫春

91巨蟹巴
返工無聊吹下水傾咩都得，盡量秒回

97巴扮工中
純粹悶同無聊
搵人傾下計打發時間
可以傾下
衣著，影相，電影

另外想搵下攝影伙伴
一齊出去影下相，交流下

90巴 辨公時間人生苦悶

- 開解
- 純9UP
- 正常社交
- 前景問題
- 感情問題
- 電影交流
- 隨你喜歡
- 你問我答

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧🤝
祝大家身體健康

90巴
剛剛結束左一段9年關係
痛不欲生
有時間既 絲打可入黎
點解要咁絕情

風趣大叔巴打 for fun only
平時番 shift
傾計 出黎飲野 再進一步又得

98巴
長傾短傾，無任歡迎
為識朋友
可以同我傾心事，興趣睇小說

94巴
就係想搵人傾下計
傾咩都得
只要你想同我傾

97巴 廢青緊
晏晝有無人吹下水

95絲
扮工好得閒

92巴
想識單身絲發展關係，先試下傾計睇性格夾唔夾
出黎做野仲要係冇異性既工，好難識人🤢

啲負皮上升得咁快

終結還是開始

大家快啲搵下佢吹水
che9640

29 單身巴 176 天秤
鍾意睇戲 乜類型都睇 (愛情 英雄 恐怖 懸疑 科幻)
睇書 小說為主 都會睇下繪本 漫畫
睇夜景 行海邊 間唔中會去尖咀睇夜景同聽busking
打機 LOL 爐石 自走棋
食好西 影下相 畫吓畫
好鐘意打邊爐 試過一星期打4次
搵絲打傾吓計 吹吓水 識吓朋友

94 返緊工

97 絲

95矮巴
返左份可能會失去自己既工
但又唔知自己想做咩 未必會轉
有冇絲可以拉返我出黎
救人一命 勝造七級浮屠
Nice and friendly

93 巴

好耐冇po過tg出黎了

想識朋友，搵人傾下計，9up又好，傾下心事又好，岩傾想長傾

扮工廢青

97巴

想睇9up既歡迎sub

97邊緣絲 想識絲！！！
打扮化妝做尖減脂增肌修身減肥運動旅行嘢 咩都傾得

大學巴 未必可以秒回，但會用心傾
希望可以識到真既朋友，一直last 落去
巴絲都可以搵我架

94 巴打
想識個絲打可以同我瘋狂睇戲睇劇

97的巴 乜都傾下啦

有人還未睡嗎

97宅巴
除左翻工行山踢波 其餘時間都可以吹水
好樹窿

旅行掟鏢睇戲

人父悶得滯搵人吹幾日水
吹幾日水解完悶深潛
男女照殺！
唔會曖昧唔會約見！
放心吹！

29運動巴
有時睇戲
怕熱又偏偏返工熱辣辣

91巴 返工好得閒

95扮工巴
秒回 傾咩都得

94巴
做design
乜都可以傾下 因為我興趣都幾多😂

.

che9640

90巴 170 A0 肥仔 開心健談 圈子少異性
鍾意睇戲 ，煲下劇，打下機，打理家頭細務
簡單平凡生活
搵絲打傾吓計，發展隨緣

98c
好攰、抖埋今日又上路啦
想揾個soulmate

22巴 186cm 做開gym
想識下唔同女仔 幾歲都得
最好open-minded
傾下計

19 水瓶男
就完sem 好多事煩緊 想搵人放鬆吓
啱傾可以長傾

幫人post
21歲
🏊‍♂️🏸🇯🇵✈️
鐘意運動同9up But身邊冇女仔
想識得意矮妹！

93 巴
返工返到癲
幾時傾下計

on9 jai..........

99巴
樹lone

97巴

人生好苦悶

想搵絲刺激下生活

有無打台灣牌嘅人？

94巴 181cm
鍾意打籃球 做gym 影相 食好西 飲野 打機
除左hehe之外都歡迎搵我吹水

無樣一律唔覆☝🏻

94巴 181cm
鍾意打籃球 做gym 影相 食好西 飲野 打機
除左hehe之外都歡迎搵我吹水

無樣一律唔覆☝🏻😂

97巴 學生

風趣大叔巴打 for fun only
尋開心刺激
最想識肉地絲 肥絲 人妻

94絲
返工唔點回，放工得閒就傾

99 巴

睡不著

按進來傾傾

95巴
養貓旅行影相
份工太得閒想搵人吹水咩人都得

96巴 讀書中
運動型
搵人吹下水

reported

得個162仲學人搵SP

90巴
只有工作失去生活
想搵返啲動力
有緣就傾下計

26外國巴 r水吹 搵絲長傾

21 bro

94巴 係英國讀書
歡迎吹水

92巴 吹水閒聊9up

97巴
純粹悶同無聊
扮工中
搵人傾下計
可以傾下
衣著，影相，電影，indie

另外想搵下攝影伙伴
一齊出去影下相，交流下

99巴
傾咩都得
電影Netflix動漫運動打機

21巴 搵個真心既人

23巴 搵絲打傾計
鐘意做gym同時又鐘意食

推下

97港島巴
電話太靜想搵人震下
鐘意游水游車河
玩夠所以專一、浪漫爲主
呢度有無人係雙子 有野想請教
同埋想搵人9up下

97 獅子女
Major in 9up
盡秒回 但有時忙會唔覆機
係一個好女仔 唔煙少酒唔蒲
無乜朋友 好多煩惱 會唔會無人搵

你C打一定爆pm

pmed

24 183 瘦底
好好好鐘意小動物 特別係貓
想搵個性格玩得mean得黎 又可以傾到認真野既人
時事 政經 衣著 旅行 電影乜都得
最好都有思想睇法唔係港豬

自己鐘意周圍試新野 旅行去過25個國家可以交流下
HK indie band/ metal/posthardcore/alt-rock
日系workwear/vintage
420
有留意開既都可以傾下~

男女都add得

22 肥仔
一直覺得自己溝通技巧好差...... 想試下傾傾

我

hello 99年仔
平日唔使點返工好悶
想搵人平日出下街玩下
月入坐底萬六
冇乜家庭負擔

推

Hi 泰泰

98絲 想搵人傾下計

97 女仔
得閒r水吹 有時候返工覆唔到
wtumademedo

year2 完全冇ulife冇朋友嘅cs學生

完sem等grad既94老巴 偶爾睇戲 運動 煮飯 進修下英文 打機

之前玩傳說 pad 啱啱裝左王者同食雞 可以就咁傾計 或者傾打機都得 利申 未必秒回

98 靜係想傾個計 巴絲都得

96 絲
隨緣 傾下計

push

add我講下啦
我都搵緊腳

招女友

利申： 99 巴

叔。。。唔知你琴晚想講咩
你del左。。。我睇唔到

中意日本、旅行同影相睇風景
日文學緊N2 歡迎用日文交流
@namaewashiranai

94 做緊advertising 有工作問題 想搵人傾下

94 隨緣

喂 求撚奇la 想傾計就add

94巴
岩岩失業
無方向感 搵長傾

93巴 塭人傾計 keep住穩定關係 想長傾 會秒回的

93巴 成日都好悶

93
一搵年紀相近嘅滑雪潛水buddy
二搵人一齊學日文

見到咪埋嚟吹下水囉
96

想搵絲打LOL

有冇留學絲

90巴 好悶 想傾下計

完sem 完sem！！
98 年design絲 想搵有相同興趣嘅人傾吓計交流吓
無壓力咁傾計就最舒服
影菲林 睇書 衣著 indie hiphop 畫畫 掟鏢 睇戲 踩板
420 is a must!

97岩岩開始養生巴
歡迎交流心得

96巴
一個好悶既人
希望搵到啱傾既人啦

幫fd post
96 獅子巴
想識多啲朋友 男女不限🤪
試多啲唔同嘅野
（你講得出都可以陪你做）
歡迎9up 樹lon都得

94 第5人格

又黎..........冇絲開佢個鳩樣出黎睇下?

90巴 170 單身 肥仔 開心健談 圈子少異性
鍾意睇戲 ，煲下劇，打下機，打理家頭細務
有機會發展的話隨緣

上面個 不是地球人 5個鐘已經11負皮，有冇巴打講下咩料

絲都比人瘋狂負皮你可想而知佢有幾閪

係唔係都負皮架啦你地

已檢舉

唔知有咩得罪哂各位
唔好意思啊哈哈

平時幾個就正常既，但你睇下依家已經14個

絲不嬲都多

最鍾意跟風架啦
好似儲印花咁，多佢多負皮就幫佢一把

我乜都冇做過 唔好問我

但係你講到好似同過我接觸咁
就係因為d人負評我？

咁你就唔好無啦啦話人閪啦

98巴
讀緊art
a1
想揾飯腳

94 巴打讀緊nursing 就grad
平時行街，睇戲，唱k，行山，宅係屋企睇youtube，打機，fing guitar ，聽歌，最鐘意Paramore ，Green Day
會講笑派膠，但會講下爛gag ，到時唔好打我

Google下420點解

Year 3 巴
想搵c打傾下計

95巴 想搵人傾下計

93巴，Uni grad 工作穩定，平日睇書同打波多，健談，想識可發展既絲打。

23巴 正常樣 外表唔差 斯文 住新界西

興趣食野，旅行，睇戲，唱K

現實圈子難認識異性

得閒互陪互攝時間都得

95 秒回

巴 沒有靈魂

95絲 番夜更 好悶想搵人純吹水

23巴
想搵人傾心事
平時行街 睇戲 dup木 玩drama

86巴(廢老)

(雖然唔係樹窿，但如果有煩惱或者想問吓人意見都可以傾吓嘅)

so ?

Year 3 巴
想識同年絲
————————————————————

96巴
想搵人介紹運動/活動/興趣
想個人外向D
搵緊D 行山/動物義工 group

歡迎長傾

00巴
生活苦悶
尋找有趣靈魂
希望長傾 大家分享吓自己生活
有緣可以做個朋友

20男
不演了
搵長傾
gym撚
手機驚
真唱歌鳩up吹水
利申Hi完冇反應 一日覆一次
唔好搵我

展開激情對話

[/u]

94巴

傾咩都得，最緊要岩傾！
感情都可以

有冇成功減肥巴絲可以賜教下我飲食餐單個方面知識
湊仔唔得閒做運動

打lol Apex division2 rainbow six
傾電話

28 健談巴

想搵單身，活潑主動，多野講

瘦絲或小肥絲長傾

鐘意已讀不回勿add

有緣可以發展

找特別的您

00絲 好悶 r水吹

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 之前有做義工

大自然 camping 影相 做gym 食好西...試新野

有時會去電影中心睇下戲

讀緊日文同鍾意去日本旅行

有興趣就交流下

tg:

lm

??

屌你老母

抵

94巴 番工好悶 只係想搵人傾下計 男女都無所謂 實搵到野傾

92巴 就黎要quit份工 R水吹

21絲 想搵人傾減肥 運動 扮靚

97巴
好悶搵絲長傾

92絲

狗公免問 其他隨緣

巴 有冇audit狗圍下爐

無聊晚上
純吹水

巴

96巴 求樹窿想傾計

97巴 想搵差唔多嘅絲傾計

97巴 呢排exam壓力大 想搵c吹水

96夜巴

鍾意吹下水傾下心事 感情親情友情乜都傾得~

平時會玩下貓聽下歌打下機做下gym咁~

希望搵到有緣人長傾

其他野就隨緣~

80後巴，想識多點朋友傾計

96巴
有冇人可以教下我點樣執好d個look
夏天轉季唔係好識點搞好

夜訓23巴 咩都可以傾 可以聽
@abcd9582
代人放

補返條link

[member] ba 30[member]

20巴 讀緊大學yr2文科
鍾意同學緊影相、拍片
有研究電影，鍾意去旅行
想識對影相、電影有興趣嘅絲，
同埋想招絲打一齊出去影相
歡迎Tg搵我吹水 @hkellis99

97巴
周圍識唔到新朋友
平時鍾意打波 踩單車 睇下波 打下機咁
想識下絲打

補翻條link

92巴
想揾人吹水
來者不拒
毒撚一名

97巴
浪漫、幽默爲主
鐘意遊車河、游水做gym
有故事嘅人
想電話震下就覆我啦

做乜放人出黎

代友po
99絲想識新朋友 傾計 男女都得
興趣gym 做運動 同煲劇 電影

25歲♎️巴
想招朋友一齊傾下塔羅同睇下星盤
對神秘學有興趣嘅你就過嚟吹水啦

99
男 學生
搵長傾
gym
真唱歌鳩up吹水
你點我唱
有Target唔好搵我 感謝

97巴 gym撚一個
講嘢唔叻 識鳩嗡姐
Be friend

26歲工程巴打，想搵人傾下愛情野，做下朋友，傾下計，其他野，隨緣啦～

90巴 170 單身 肥肥地 開心健談 圈子少異性
鍾意睇戲 ，煲下劇，打下機，打理家頭細務
其他隨緣，希望94-96絲

95絲
扮工好得閒 有冇巴絲有玩開fb啲有獎問答遊戲 一齊研究下

巴 skateboarding/band

92巴
Jjtoxicjj
無聊吹下水

99巴 Yr3 平時鍾意聽Jazz,睇雜書(歷史, 宗教, you name it)同寫詩 想搵個同我差唔多大&鍾意文藝既絲打傾下 岩傾可以發展下

招鍾意打牌既朋友仔 個個星期都打
3番 港式台牌 日麻 跑馬仔

另有boardgame團可join

我大概都試咗五六次
每次都係寂寂無名

97，仔
我真係好想好想揾到個人傾訴。
呢個感覺好無助，好難受。
我希望睇到聽日嘅太陽

95 絲
想搵人得閒傾下計 計咩都得除左咸野
男女都得

98巴
完sem唔想溫書
想搵人吹下水
傾咩都得
打機 旅行 netflix

89巴178cm
長期吹水友

97巴
純粹悶同無聊
搵人傾下計
可以傾下
衣著，影相，電影，indie

另外想搵下攝影伙伴
一齊出去影下相，交流下

94巴
EQ高到一個點，只要唔越過我底線，冇嘢可以令我發脾氣，可惜嘅係小弟至今仲搵緊我條底線喺邊
雖然未至於有無限話題可以係咁講，但咩話題都接到落去，都算係半個9upper
未熟嘅人會覺得我好斯文，但對住真正信任嘅人我會放開晒我嘅偶像包袱
至於嗰啲公廁性格，咩專一認真呀，就唔嘥時間打喇

跑完步 運動完既感覺好正
歡迎有做gym/exercise既巴絲
做個朋友
利申 新手 非大隻佬

91巴
最近雙失想搵人傾計

96巴

學習緊一個人嘅生活,一個人嘅浪漫

出咗嚟社會工作發現,朋友多並不代表可以時時刻刻都陪住你

所以假如可以享受一個人嘅快樂,我估冇嘢可以再難到你

year2 cs米九巴
自問自閉
冇咩朋友
鍾意聽人講嘢多過自己講嘢
想搵個鍾意咩都講一餐嘅朋友
如果你係想搵會講嘢嘅嘢人我一定會悶親你

連登冇愛 ADD都冇人ADD

95 160巴

98 巴 你點我唱
搵長傾
gym
真鳩up吹水

91巴
間唔中都會做下運動
睇下動漫、綜藝節目、聽下歌
有緣可以傾下計呀

94 負能量絲
想搵人得閒傾下計互相打發時間
最好有絲打可以傾下扮靚/心事台 謝謝

93 巴，鐘意小動物同睇劇，希望搵到絲野傾下呢兩樣野

Hi all 96ba Netflix/music/anything

最後一推

有冇絲打傾下計?講下日常生活/煩惱/興趣咩都得
98絲

有冇減肥專家研究下

心事 秒回一晚 任傾唔嬲

same here

96金牛巴，想同身高高既女仔交流下，let’s talk

98巴 咩都傾 讀緊書 盡量秒回

26美國巴 搵絲長傾唔chur （番night shift個d最好）

想傾會計野/聽歌/影相/做運動/煮野食 都得

23巴

屯門94巴
有冇人一齊做gym 打下傳說 食雞
傾計都可以搵我

96巴 吹下水算

90後c
冗員一名 返工時間想搵人吹下水

93巴 175
幾健談,非話題終結者,鍾意有來有往咁傾
會唔會有認真了解大家ge絲?

24巴，178 番工好得閒，想搵人傾計
鍾意打籃球，唱k，睇戲

97巴 吹水唔抹咀

94巴
咩都可以傾下

[url][/url]

有無九龍巴絲一齊跑下街

93巴 175

幾健談,非話題終結者,鍾意有來有往咁傾

會唔會有認真了解大家ge絲?

掟鏢睇戲

89年巴
秒回

89年29歲巴
秒回

99 巴
鍾意吹下水傾下心事 感情親情友情乜都傾得
放下狗仔聽下歌仔打下機仔 睇戲 gym
希望搵到長傾
（兩貓兩狗）

有無人係涉谷

98 大學巴
Sem 已完
想搵絲傾下計

96 C 17x
gym edm alc
搵緊工

99 絲 想搵為夢想堅持緊的你

95肥絲 170高

秒回

22 freshgrad 核數仔仔

返工放工一時時好悶
想揾人得閒傾下計咁
盡量快覆~
但温緊書/返緊工就可能慢d reply la
Welcome to find me

絲打有咩夢想

堅持緊
雖然好似仲好遠，但努力緊
你都加油

91 外冷內熱柔弱絲
食嘢，睇書，睇戲
跑步，行山，水上運動
無人陪愈黎愈宅，想識共同興趣朋友，得閒出嚟玩食飯飲嘢傾偈
另招學網球buddy

有冇人呀想搵絲打講下心事/衣著/化妝之類

有冇巴打白撞？🤔

1001